支持國歌法立法，更支持香港特區區歌法立法

香港需要一首代表到香港特區的區歌

支持《我願榮光歸香港》列為香港特別行政區區歌，並立法以《香港特別行政區區歌法》保護